他指出，沒有接種疫苗的人“堵塞”了人滿為患的醫院，稱他們為“低能”和“瘋子”，並建議醫生和護士不要治療那些沒有接種冠狀病毒疫苗的人。 霍華德·斯特恩炮轟未接種疫苗的美國人，將疫苗任務描述為“生活的自由”。蒂莫西·貝拉 
 在這個國家的所有問題中，這才是這個蠢貨關注的焦點。 吉米·坎摩爾在愚蠢的反面具表演上拉瑪喬麗·泰勒·格林|威廉·範揚古| 2021年5月21日|每日野獸 
 我被迷住了:貝克漢姆是一個聰明的低能兒，英格蘭隊是我的球隊。 為什麼美國人應該喜歡世界盃|肖恩威爾西| 2014年6月12日|每日野獸 
 然而，在他年輕的時候，儘管他太低能了，不能學習，也不能做生意，但他並不是不會被逗樂的。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 他只是寫一些東西，一些他認為相當低能的東西，然後把它們投進信箱。 造物者|梅·辛克萊 
 好人，尤其是老派的好女人，都會勸低能的人犧牲。 丹瑙斯的女兒|莫娜·凱德 
 弱智兒童要被關在濟貧院，直到五歲，然後可能被送到達倫斯的精神病院。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 你，可憐的笨蛋，你的鎖子甲下藏著教皇祝福的四件聖物! 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇